* 09:15 Создание виртуального хоста для тестирования и добавление его в /etc/hosts.
* 09:25 Проверка соответстивия хоста требованиям yii.
* ... Чтение документации
* 10.55 Создание таблицы accounts


	id int автоинкрементное,
	email varchar(100)
	password char(32)
	company varchar(120)

* 11.04 Создана модель AR для таблицы
....
....


### Так увлёкся, что не заметил, как пролетело время до вечера!
